牙租，我𨳒你老母閪啊！

你老母閪，
俾𨶙左成年時間你，
高登個apps 都未𨶙整好，
你條傻𨳊日𨶙日俾條長毛𨳍吸緊你血你知唔知啊，

唔想再留係188賊登啦

長毛𨳍我𨳒你老母啊

整好都唔好上啦

恨鐵不成鋼，Daddy Joe

佢老母係俠便器

從來無離開過